覺唔覺劉鳴煒其實幾靚仔？

果種眼神好sharp , 成個二朗神咁

成個大陸仔咁

邊撚個嚟

離撚哂地有撚用咩，哥仔

五官係OK

佢應該係中等好少少

對眼

唔覺

應該好唔襟老

相由心生

弱智樣

大劉好靚仔